香港四大cult片：打蛇,山狗,力王,三五成群

認同請正評

三五成群冇前面個堆咁癲

伊波拉病毒

生化壽司呢

力王好正，傳說拿住本漫畫就當係劇本

烏鼠算唔算

打蛇好撚正
迫到班偷渡客爆seed還拖

個女俾人燒燶果下

打蛇呢一幕到今日睇番都仲覺得好前衛

仲有大deep V、牛仔熱褲

真心問咩叫cult片

非主流

Google

社團之撚位

黃秋生既戲點都佔一席位

無喜瑪拉亞星 成班00後

冇伊波拉？

強姦系列呢?

鑽石山

邪典

四套都早過喜瑪拉亞星, 都唔知邊個00後

近呢10年cult嘅應該得返維多利亞一號？

一個字頭的誕生

屌豬肉好好笑

呢度唔係鑽石山

死亡監獄

色模算唔算？

最近睇左套老正，波牛。硬係覺得有啲cult

點讀

近幾年嘅老笠算唔算?

算
不過稱唔上四大

打蛇真係痴撚線, 玩雞姦

大阪撻一餐都冇？

cult-ure
溝

屌你
圖1玩緊夫目前犯
阿荃啊!!!阿荃!!!!!

打蛇屌男人果幕j左好多次

種鬼

有冇線上link

伊波拉病毒/的士判官/人肉叉燒包是但一套都cult過三五成群
點解無黃秋生

有套內地電影叫《夜店》
內容差不多 但故事完整d

有套內地電影叫《夜店》
故事內容再完整d 好睇d

的士判官

山狗入面莊靜兒

打蛇

江湖告急?

大陸狗戲都好睇
講緊香港
唔係鄰國片呀

錢殺人﹐呢套屈機